IPO 1501 康德萊醫械

抽爆佢?

再一隻醫療股 抽啦

1手

本來都想抽
但係見到幫搞上市嘅全部係中資一間外資都冇
唔知有冇睇錯

唔好抽呀大家 , 唔好同我搶

抽ed

打算抽一手 但其實如果抽唔到 係味無左一舊水

呢間野A股跌倒仆街，嚇到唔夠膽抽

1501係佢賺錢果部份 分拆左出嚟上市

利申

我相信佢基石投資者

有一手 幾錢放好

$100

睇幾多？